00後係咪可以做定功課 幾年後入市？

見股市跌咁多 想學野

00後玩返抖音啦

借grant loan炒啦
仲幾年

今年撈晒底，你幾年後入黎做咩？

on9
00後學咩人買股票
食番你既海底撈啦

做哂學校D功課先講

返你個學啦
入市
人唔笑狗都吠

00後都會長大的 你地班廢老

#2 #5

係呀 要做功課 但係係學校功課 讀書啦炒股

返去做功課啦

00後邊有資本去炒，係都90後啦

做乜撚野
叫人做功課個班頂盡咪80 後 90 後
做份牛工踩00後攞成就感？

樓豬想玩投資就投資左落自己到先
睇書睇雜誌報couse 重要過投資落股市多多聲

除非屋企有一百萬零用比你
不過如果係咁都唔洗玩投資啦

00後都會變廢老的

所以話要做功課睇下股市

遲過啲80後90後變廢老

廢老又點
有錢過你唔知幾多倍

已經入咗一堆美股

有錢嘅，幾時都係好機會

00年出生既 今年已經廿歲

股市跌都仲有咁多錢

你有病？

21世紀仲有人覺得股市跌等於輸錢 睇黎你連股票係乜都唔撚知 返去讀書啦傻hi

要投資，只需學4個字——HSBC

你越講得多越顯得自己冇見識 合埋個口啦 係財經台開埋啲咁既post

Allin熊

佢連熊係乜撚都唔知呀唔好撚講啦 曬鳩氣

熊？ 熊升綠跌 所以買熊即係叫你買升

有得買跌架咩

老師教我要不恥下問

俾心機讀書儲錢，大跌市每十年左右必有一次今次已經嚟得遲咗，你得廿歲以後大把機會。
賭錢切忌借錢同all in,股票要夠胆人棄我取先有機會做贏家。
呢八個字唔係搞笑鳩噏，絕對係股海箴言。

你班廢老睇少00後 我一夠18 就已經開鋪做生意 你班廢老慢慢為層樓幫人打工啦 我租都交緊6位數一個月
利申：00後

幾年

借錢投資啦冇錢講咩入市

好心咪玩人啦
我都係00後 原本又係白紙一張 無人教

你係咩年同讀緊咩？

睇緊少少howard marks同巴菲特啲書
玩下paper trading

利申 垃圾00後

點解00後而家拋頭顱灑熱血 都會比上面廢老屌抖陰同海底撈

拎成就感

以前笑鳩00小學雞，呢加笑鳩00食海底撈講到尾都係想上連登拎優越感

00後是原罪

00後要諗定點恥笑10後

樓豬係女校撚 開定Patreon影下自拍就發達 唔洗投資

買美股啦

下問

好大官威喎

唔介意你入市
但真心問幾句
有沒足夠資金
有沒鎖定幾隻股票
如果你話我係聰明仔玩牛熊實win
咁沒野講祝你win多d
Ps：過來人

一百萬本 炒下波幅又得
坐下貨收息得
一萬本送比卷商算啦

一定要，唔投資就會輸通漲

不過投資錯就仲大鑊，做返幾年功課啱㗎喇